---
author: krm
created: 2018-09-10
---
![se]
# Hur programmerar man i javascript?

Javascript är ett tolkad språk som inte är typat.

  * Du kan koda i js i din webläsare.
  * Du kan också koda i js på din dator med hjälp av node.






